立場新聞奶共証據

原來立場都係奶共！

事原我係立場既live到想提醒立場記者唔好係live到講示威者下一步去邊到。但係我想再post comment 既時候就發覺我俾立場ban左。

等我仲課左金支持佢地

立場，shame on you!

推

自推

FB自己河鞋咋嘛

其實記者頂多中立，你唔可以預佢知道啲野又唔講

唔好on9啦你真係以為警察無自己情報

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我唔知，但anyway, 個記者係度出賣示威者已經好可疑

不推文

on9

走啦你

記者正常就係咩都要影咩都要報
你叫佢唔影示威者
同TVB唔影差狗有咩分別？
唔好令自己變成你憎既人

個記者做埋警察個份，就算唔係都幫警察double confirming

屌你啦 3毛

做live係咁架啦，要出賣，之前黑警問佢地拎片佢都都冇比1

做乜好講唔講呢個時間先黎講阿

你好撚低手
已block你

其實直播好難避樣
連立場都屌

起底，不推文，上一頁

唔好推

on9都高質少少
無記者班po溶左大家都得

塗黑左你話咩都得嫁喇 記者中立
好懷疑你身份

記者點樣報得一邊唔報另一邊? 你真係醒過龍

不推文回覆 直頭連rate都唔好俾佢地

佢地中立
唔好咁樣

連立場都想抺黑？

咪on9啦
記者如實報道都要屌

題外話，我本身都中意立場，但立場愈來愈膠，又想造大台，有維穩feel

你有冇睇721果晚

屌樓主老母

記者係中立架
唔好諗住要人幫你
自己醒水

分化撚食屎啦!

唔通記者影緊警察行動果陣 , 又洩露警方部署啊?

記者唔係你幫手, 唔係將影到既野Show晒出黎

記者中立，聽到咩見到咩就報係基本野黎喎

樓主一係五毛一係戇鳩

blocked 唔好覆

五毛post
1. 記者係中立的, 不能阻止記者
2. live video不會成呈堂証供
3. 一下就jump to conclusion，亂話人奶共，只有五毛會咁

#不推文

On9 分化撚

不推文回覆 分化狗 上一頁

樓主On9

藍絲論調: 我唔知

分化立場都奶 香港無人唔奶

如果立場都奶共
我放棄喇
申請入共產黨算數

on9 記者係咁架啦 咪撚響度分化啦

收皮啦
邊有咁易畀你d垃圾割到席

你on9姐咪當我地都on9啦

就算立場要中立都可以等到左個站先講

無記者live住你叫我d單身狗去邊集合
兩下走散哂啦

屌樓主老母

係咪傻撚左

收皮啦撚樣屌你老母

五毛

屌你班兒登友真係好幼稚，你地知唔知宜家已經打緊仗？中立就係助紂為虐。

Block 想分化

記者就係中立 先幫我地報到咁多真相 屌你

現場影到面係冇辦法 只能叫自己友戴口罩
叫現場唔好影 即係阻礙採訪 即同狗一樣

6月果陣已經講記者從來都唔係我地朋友 唔好諗住拎佢地做防線
佢地係中立的

你提下手足小心鏡頭咪算囉，係要分化

咪傻啦

分化撚

弱智

記者唔係同我地同一陣線呀

記者係報導事實

又block一隻

善用不推文回覆

立場奶，立場姐姐就唔洗元朗比人打啦，仲要第一個記者到報道

你地真係好天真

分化撚FC

一個post block柒哂幾隻傻閪五毛狗

你有冇諗過記者就係要保持中立, 絕對唔會偏幫一邊
你要佢偏幫你, 個傳媒就失去公信力, 就好似文匯報咁, 冇正常人會理佢
唔係話保佢定咩, 但真係一向會收到周圍嘅人嘅聲

佢地大公報都捉啦。。。你有冇check 過自己logic?

咁樣分化 咁低級既 傻仔先信

記者報乜野關你咩事

起底功能
傻鳩嚟
不推文回覆

你都痴撚線

記者呀人地

記者一定要中立

人地已經幫左我地好多好多

上呢道已經好多風....

負皮 Block柒 上一頁

連續幾個post分化立場有睇開蘋果立場都知影地鐵站唔係咩新鮮事 做得新聞就要中立架啦 佢地已經幫到盡

善用 不推文回覆

影冇問題，可以到左站先報

各位 不推文回覆啊

千其唔好推垃圾，blocked

走啦你 係咪想記者咩都唔講？

你唔係唔知,你係無知

唔好分化啦！

cctvb嗰隻就真係潛入示威者啦
立場報新聞係無可厚非

分化撚
blocked

三毛

block

唔得閒捉鬼 死開

分化唔到勇武同和理非，又轉做分化我哋同記者

記者係中立
新聞係中立

如果要偏坦,咁同tvb有咩差別?

兒登真係兒登，竟然仲以為會有一個盡對中立既報館

記者你朋友？on99

On9

不推文回覆

睇唔到現場你又話維穩 影現場你就話人奶共
你係記者你想點影先配合到

on 9

記者suppose要中立

樓主低質五毛狗

記者唔係抗爭者，佢地既職責係報導客觀事實，就算個樣野你未必啱聽都好。如果唔想比記者知你應該諗方法保護好自己，除非佢揭開你口罩影你大頭就離譜

報好正常 記者係中立
影到警察講咩佢一樣會報

咁樣都有得分化

分化撚收皮啦

出賣? 你邏輯錯撚哂喎 記者係負責將事實中立地報出黎 呢個係記者既責任 唔會係企係任何一方
BTW 請善用不推文回覆

樓主奇奇怪怪

你個ac被hack？

3毛水準低左咁多既

依家五毛分化新方向
分比立場

戇撚尻

係咪梁生啊，個ac幾多錢買

連立場都想分化
大佬呀，老闆點出糧俾你

不推回fuck
樓主 知唔知咩叫 記者要中立
你不如睇cctvb 吧啦

低質分化文

婦人之仁，怪得之今次都慢慢去雨傘方向行緊

如果立場偏幫示威者 刻意唔影 / 淨影有利手足既野
同tvb有咩分別？

分化撚
block得

收嗲啦屌你老母分化撚3毛

請善用不推文回覆

3毛 bye

乜嘢垃圾post

明眼人都知3毛開始分化了

分化撚 又block一件

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

已block thx

出面開始有post分化立場
大家睇路

樓豬係鬼

自己起底

負評，Block柒，上一頁

但其實果句野邊一part令fb block佢呢

唔該善用不推文回覆

善用起底功能，純種三毛一隻
多謝三毛等我地知道你地依加吹緊咩風向
想人去北角？不了

咁都叫證據

唔好再推了
樓豬醒下

三毛吹完now 到立場
下次係蘋果定獨媒呢

其實記者工作就係咁
唯有唔好答 同包好自己
無理由話人奶共

直播有咩可能mon 回覆再ban 人

一係分化，一係on9

記得用不推文功能呀

分化三毛狗死全家 不推文

中立 唔係幫死一邊

新聞不嬲要中立

on99

記者係中立架啦

咪撚再分化捉鬼啦好冇？
我地呢刻最需要既係團結啊！

On9,blocked

好撚型
一句我唔知大撚曬
成個藍絲咁，我唔知 我唔理 總之你亂港

佢地係中立

唔好要求佢地會幫你

特別係大媒體

單機啦柒頭

分化撚收啦

你都識得話"大公報都拉" 姐係你知大公報係因咩事出名架啦
咁其實你點會講得出立場奶共呀 你又有無logic呀

唔係叫佢唔報

1. 可以到左先報
2. 可以唔好向上影，影身體都得
3. 問題係，點解要ban我？I thought it is supposed to be 中立？

立場中立既

請大家善用不推文回覆

知唔知咩叫中立呀

屌你呀 你去做喇 人地元朗恐襲個陣比人打到流哂血 仲拍左成個鐘live 你條廢柴個陣在邊呀

收皮

記者應該中立，如果唔想記者報導就唔好講出聲

低質

其實可能d五毛投訴

奶你老味

走啦三毛

光復香港 時代革命

Show Blocked User - 人生苦短不要後悔

走啦柒頭

間間都會架啦，咁就定性瀨共

你比左被ban證據再講啦 on9仔
圖都無ban埋你老母

點解會ban咗？

唔好亂咁話傳媒
冷靜

走啦， on9!!
記者中立冇問題

又一隻分化三毛 BLOCK得

影身體都會錄到音架 咁報唔報呀
唔報你又話維穩
好難做架喎

On9 $0.3
不推文回覆

不推文回覆，
佢作為記者就係有責任報導佢見到嘅野。

不推文屌鳩樓主個懵撚

新聞自由，記者中立

其實聽到仲好，去其他區都係為咗分散狗力
小部份人圍其他區做唔到咩
立場通知，目的達成呀

立場好中立 有睇live都知

分化

走啦你，咁低手

你咁樣諗真係好撚on9

記者係報道真相，佢見到咩就報咩
如果佢有立場偏幫示威者，同大公報幫政府有咩分別？

正確應該叫手足討論行動時低調d

我只係要求佢地唔好害到示威者，冇叫幫

樓主小學生？
記者從來唔係我地呢邊既陣線
要如實報導事實
無責任幫抗爭者隱瞞計劃
用下個腦再講野

點解咁多痴線佬開鳩Pose

block得

柒少陣啦

想分化立場 咪撚on9啦

不推文回覆

點樣喺現場而影唔到人樣

收皮啦

一邊屌黑警阻礙新聞自由 自己唔準記者影
咁有咩分別？唔好變自己最討厭個種人

Freedom of press

on9 記者立場中立 你阻止佢唔比播
同cctvb有乜分別?

三毛，由佢沉啦

大家屌還屌，記得用不推文功能

Block! 唔講啦！
請善用不推文回覆

記者就係要中立，兩面都報

如實報道就奶共？

嘩咁快做嘢 熱門兩個po都想做鳩立場

咪推

記者是中立的
唔想佢報你就唔好俾佢知
驚人影到就包密D

樓主正on9

熱門兩個post都想做鳩立場

人地點樣宣布示威者去到邊？
做個live都奶共

勿推文

今日咁多三毛屌立場

藍絲想攻擊立場

不推文回覆 收皮啦你

痴線 人地係記者 就係報導真相

樓主一毛分化正垃圾

立場要做嘅係報導真相 而唔係偏幫一邊

立場都屌 笑撚咗

3毛好撚低莊 blocked bye

不推文回復

分化撚收皮

唔係
fb 郁手就成個acc停

收皮啦分化撚！

躝啦戇鳩分化撚

人地自己大大聲講我就屌個示威者啦，但宜家係個記者大大聲宣報

樓豬咪on9啦
我有時都會留唔到言，但隔一陣就冇事
fb問題唔係立場問題lor

block！分化撚！立場記者中立架on9

新聞要中立
任何現場實況都要盡可能如實報道
更何況係直播？

總結：樓主好好反省下

請善用不推文回覆

有記者影先好，記者中立架，屌記者既乜撚事啊？用下腦得唔得？班狗自己有情報系統架

咁你唔諗下立場拍咁多片有幾多係幫到示威者？
樓主標題黨 分化撚
善用不推文回覆

食屎啦 垃圾

睇黎收到order分化立場
突然咁多post講立場

前線記者只需要如實報導，義士們要互相照應，小心暴光

Facebook 唔係立場...
示威者, 用下腦

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

笑死
樓主你好有創意

Hide Blocked User - 人生苦短不要後悔
死撚開啦3毛

低質分化

記者係中立 無話係同路人
如果你要求避開唔影 即係唔專業 咁同班狗有咩分別？
手足要醒水啦

自己睇

咪on9

咁撚樣叫奶共？

你要題搶就落去月台題，無人咁得閒喺月台睇你個post, 你想捉鬼定做鬼自己揀
不推文

我唔理 總之你就分化

tvb,大公, 商台都係?

On9 記者就係要持平如實報導

分化撚你都on9 ，block 柒你

有咩留返同自己解釋

bye

Blocked

呢個post 既風向同雷射槍個post 既方向唔同既

起底，block ,上一頁

立場唔係為示威者/popo而開，係為公義新聞而開。

出少句聲當幫忙

我唔知
我唔理
早知就係我大哂

做live 係咁架啦，你係咪未睇過live 呀，你係咪坐左四十幾年監未睇live 過呀

on9 3毛 block

呢啲on9真係block極都有

搞咩一堆想分化立場既野www
搞清楚未, 記者唔係手足喎, 佢地追料架咋

咁大聲畀記者聽到一定會講
記者係要報導現場嘅事
唔係要幫你cover

點解咁多不推文回覆都上到熱門

善用不推文回覆

屌ON9 叫傳媒選擇性報導, 未即係叫立場做TVB

試新功能

走啦你不推文

痴孖筋又有人洗正皮
記者本來就係要報導呢啲資訊, 佢哋唔係示威者嘅cover okay?

咁叫奶？
訓醒未
知唔知咩係記者？

單機啦你 898

自
唔記得用不推文

唉同五毛理論真係好辛苦

三毛收皮啦 記者本身就要兩邊都報導架

請善用不推文回覆功能

分化撚屌你老母

戇鳩少陣幫幫忙🙏🙏

此po已完
上一頁

請善用不推文回覆
等樓主單機

其實有啲似到底應唔應該俾人影個樣

討論講下大家自己cover

都一齊講去邊嗰陣

其實周圍都有CID可以通報

dllm分化撚

痴撚線 人地記者黎
報返啲正確嘅資料有咩問題
記者最多中立偏黃架咋
不推文回覆

on9 中立
反而覺得立場咁樣更加合理

你段cm po唔到好大機會係fb問題

你收撚皮啦，人地記者職責就係見乜報乜，有咩問題呀

你就on9，報道未confirmed information 都有違記者應有操手啦

證據不足

咁勁你自己去北角衝囖

不推文回覆
完

請善用起底同不推文功能

低級黑
三毛都比多你

屌你 Blocked

ON9

Dllm一野block9你啦樓主

立場都屌
遲下無人做live

大家緊記，覆還覆，唔好開推post功能覆啲分化post

記者係中立

好在有呢個不推文功能
唔知樓主真心膠定假膠，記者朋友冒生命危險去採訪，如果連報導都冇，冇noise，前線做得幾辛苦都冇用，唔好喺呢個時候去抺黑一個媒體啦

你信有中立？你問下美國啲反侵同支持侵既記者係咪中立？

低手

講左幾多次，記者唔係朋友，佢係記錄者，要真相

55

Agree
Fb成日都係咁

起底負皮上一頁

個記者陳述自己眼前見到 "示威者討論" 既情況
乜示威者討論都要FC??

點解不推都上熱門

Ban得好
弱智唔好睇立場喇

又準時出現 三毛

五毛分化post
1. 記者係中立的, 不能阻止記者
2. live video不會成呈堂証供
3. 一下就jump to conclusion，亂話人奶共，只有五毛會咁

三毛，block得

唔好on9啦，post嘢前用你個腦好好諗清楚

你係咪以為記者唔講就會無人知？

收皮啦廿分化𨶙

做記者報導係天職！

記者報導事實姐
不分化！

記者係一定中立
唔會偏幫

live唔出樣，好高難度喎。
人地中立已經算幫左大忙

真

收皮啦樓主屌你老母

觀塘手足 小心有cam長擺係出入閘

我想講係「證」，唔係証

記者係要做中立呀

收野啦撚樣

咁你想記者影地下？

其實記者中立有乜問題，你地on99

想分化？

少女被捕就無人記得聽日遊行
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

公道d
冇記者示威者仲危險
如果示威者轉場
冇記者跟住
示威者喺新戰場俾狗射撚死左毀屍滅埋跡都冇人知呀

起底功能好好用
樓主其實係大陸撚
想學人帶風向但係弱智

做直播點blur

不推文呀
屌你老母

你on9少陣啦

On9
講故都聰明啲啦
立場都可以話奶共

不推文屌你老母死坐家

block
不推文回覆
完

樓主冇腦 咁就奶共

一早立場就講左記者係唔會煮你, 但都唔會幫你
佢唔會幫你擋, 亦唔會幫警察擋
佢知道就報, 唔知就唔報
咪ON9 啦

三毛走啦你

記者「陳述事實」都要俾你屌，你會唔會太on9?

blocked thanks

Blocked user

你咁on9 不過我都唔會同你割蓆的

樓主縮撚左去自己老母個閪到?

分化撚
就咁一張相就話奶共
你話我係特朗普都得啦
樓主一定係警犬奸細！

你老母做雞證據

生左你隻小雜種出黎

呢d 叫中立啊 分化撚

低能
人地記者要中立
兩邊都影
你咁樣去立場叫人唔去影示威者
啫係話立場係幫示威者
唔block 你啫係玩鳩自己
遲下警狗大條道理打記者
嗰時入你數？

不推文回覆+起底負評上一頁

你都係收皮啦

facebook 咋

TMHK Truth Media

收皮啦 人地報導真相都比你啲分化撚屌

唔幫你=奶共？
呢d咪溫層效應囉，乜都淨係睇自己想睇既野

至撚幼稚係你你估記者真係你戰友? 班狗唔敢講畀記者知咋, 如果唔係下一站重防邊到記者咪一樣報, 點解要偏幫任何一邊? 有偏幫仲叫咩記者?

間間傳媒都會報

含撚啦分化狗樓豬

點樣唔影人
影撚住塊地好唔好

樓主真係弱撚智

ON9啦你 屌你老母佢響現場聽到咩, 講返出黎都好合理
你條ON9 唔知咩係傳媒工作
一早講左記者係兩邊都唔會幫
係你一廂情願

??? 邊忽見到我大陸？？？

記者係中立嫁啦

樓主係柒頭三毛分化狗
大家小心啲呢種人仲好

樓主條傻西block得

請善用起底功能

唔好block,比cd rom知佢係三毛

屌你老母啦 人地做記者係咪報導要真實
人地唔係我地既傳令兵

樓主係咪唔肯面對我問題??

Block咗你就話人奶共
樓主既邏輯同藍絲一樣luv
勁啊

其實記者係應該要中立

唔好推文，講嘢前小心啲

傻西

佢點報導人在做天在看
你搞記者一定好撚大鑊全世界都會屌柒你

我係到呀，不過睇緊你地有幾幼稚

On9，啲狗靠芒fb知啲人去向？

收嗲啦

Block

諗住甘就分化到? 唔好再弱智啲

黑警一定有臥底，示威者一定被人知行踪，市民知道反而可以準備落樓支援。

Jump to conclusion? 你勁d

偏頗係講啲唔識啲
新聞報導就應該係該哂所有事實岀嚟

屌你老母係咪唔識用不推文
咁都上熱門？

起底>block

話左人地記者係中立
唔通開開下live熄撚左佢咩
有睇開立場live都知立場哥哥講野係幫我地個邊 只係佢拍攝既時候冇得咁樣偏幫我地姐

記者職責就係將所有資訊公開俾大眾，冇可能下下都幫撚住我地，你咁樣都要批鬥同共產國黨冇分別

何況立場已經好明顯係企係我地果邊，你咁都鬧分分鐘嚇親其他報紙，假以時日冇記者幫我地就真係喊都無謂，冷靜d啦手足，不分化不割蓆阿

弱智藍絲0.3已经转账
起底 不推文 block 上一頁
好行唔送

網軍最新攻擊對象:立場

歸邊了

由得佢沉，大家係時候關心返手足情況

屌你，你去做記者啦
諗下立場姐姐721 發生咩事
唔岩你口味就話人奶共，CLS

分別在於tvb企喺高牆，另一面如果唔影示威者就係企雞蛋
呢啲時候仲要掛住潔癖企道德高地
唔好令自己變成你憎既人
即係俾人打左巴都唔應該還手，否則就變成你憎既人，係咪

要唔要靑山個直線？

on 99

唔好影示威者去邊不如去影維港風景呀

收皮啦分化撚

屌你老母

收皮啦on9

你係咪on9嫁，勇武勇到你傻撚咗？影咪影lor，屌你老母

屌你啦三毛，想分化我地同立場新聞，人地做記者本身就係要中立，講去邊有咩問題

下 記者報導眼前睇到既野係責任喎

捉完先知係大公報, 然後咪一場誤會、態度好好、立即放人
屌你老母咁都有得斷章取義

咪撚on9

起底 不推文push

記者講過好多次
佢地係要保持中立架
唔係幫住示威者架
唔想人地知就保護得自己好啲
記者見到真相就要報

立場都割你係咪食左屎？

你係到, 咁係咪唔撚識駁我? 我問你你講得大公報都拉就理應知記者係中立呢個concept, 你係到自打完自己嘴巴未

記者立場唔係偏幫你

近排真係好多咩小心左膠 篤灰post
政府真係無哂方法 只可以不斷分化反對勢力 意圖解決件
記得不推文回覆

記者就係要中立 見到乜就報乜

其實基本上每個Live既記者都會咁報

Jm9

係咪on9 記者都係有個樣報個樣 實會影到示威者
咁樣就想抹黑立場新聞
收皮啦3毛

樓主3毛弱智，大家唔好推

@2243

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

此post為分化post
請勿回覆

負皮

你識唔識架
記者不嬲乜都會映
你映衰緊香港人呀 屌你

黑警有針係佢地既事，立場real time 咁報出黎同出賣示威者冇分別。

咩撚理膠post

你收撚皮啦

含撚啦你 記者就係要中立架啦
更何況啲狗自己都有情報啦 洗撚mon住 on9

立場新聞每一位記者都強調咗好多次。
絕對中立，無論係示威者定狗警佢地都會影，任何立場都唔會幫。

走啦,死閪佬

但我又好奇 唔岩聽姐
點解要block你？
你留左d咩言

立場都被分化, 負皮+不推文回覆

On99

核彈都唔割

做咩要記者幫你 中立係佢專業黎 你逼人唔准報對我地不利既野同cctvb冇分別

如果真係block咗你 點會仲有comment粒制 網絡接收唔好send唔到咋
屌你 一係弱智一係鬼

列作分化撚發現案處理
不推文回覆

吓 old news is so xxx
佢前身係2014年離大家而去
去左行山
然後話佢誤判 佢恐懼喎

哦.....嗯........你走啦.....

不分化

其實狗都mon緊連登，資訊流通，好難避免，兄弟各有各做，睇現場環境執生，各位小心

香港人，加油

呢個好似已經唔係第一個 post 抹黑立場

on9仔唔駛推

樓主食撚屎

太低手啦

求其cap 張圖就當係証據? 你之前comment左乜比人band 我地都唔知, 就算真係band 左你同奶共有乜關係.

testing testing

又縮撚番去老母個閪到駁唔到呀?

終於有人冇咁天真，老老實實，以前天琦就係冇咁天真，靠兒登呢班友真係等死

要尊重新聞自由

你就最撚可疑，屌你老母臭閪

不推文回覆已啟動

你估警察無tg mon post 咩，唔通tg 又奶共咩

On9 blocked
要奶一早奶 洗乜依家奶

你走啦

我講嘢但係唔推你
分化撚或狗 你自己揀一樣認咗佢

有啲懷疑樓主係狗
啲邏輯同狗嗰套記者應該幫自己做嘢一撚樣
你估記者真係同你有親咩?

收皮
傳媒要偏頗一邊就無公信力
黃定藍都係

分化撚全面進場

我地要嘅係民主，我地要嘅媒體係中立，報道事實，你唔比人報，同極權有乜分別，當然，我覺得佢唔應該block你，亦都要比個解釋

影樣呀，審題唔清楚，0分

知唔知咩係記者呀on9

不推
可能有少少誤會
立場一向站在示威者的一方報導真相

負皮 不推文回覆

記者就應該中立架啦

是咪連記者中立都唔記得？

此post 已完

次次都有講架啦！收皮啦!

樓主係咪on9架，唔報咪即係立場唔中立。

[請各位使用不推文回覆，由得佢沉

屌你老母三毛
善用起底功能

分化撚出現

收下皮 你睇返tvb啦

我信你唔係三毛
但都希望你冷靜小小唔好因為佢bam你而嬲
如果無記者
你覺得d狗會對示威者做啲咩？
有邊個可以影到證據
或者比一個平台大家睇到被拘捕人士既情況？
冷靜小小好唔好

又block一個

我既意思係佢俾唔俾人打同奶唔奶一d關係都冇

898

收皮啦樓主

收啦你，on9

三毛分化狗去死啦

不推文

咁即係都有俾人打啦
根本用有冇俾人打嚟定義佢係咪奶共就有問題，柒左就認啦

分化撚，走啦

上一頁

try sending again

屌，人地中立架，係無必要幫示威者

人地報合理喎，做緊佢要做既野啫
好心三毛得高級啲啦

不割蓆 咪諗住分化

起底 負評 不推文

記者有立場對家就會有把柄攻擊記者
大家前線討論小心D咪得

咁前嘅會員no都要blk
記者中立報哂兩邊，無得屌架喎
屌tvb係因為佢完全失實報導，完全黑變白個隻

On撚9

垃圾分化post
想屌樓主既麻煩用"不推文回覆"

你自己諗清楚，你自己係到打緊自己炸

咁撚樣都上到熱門？

少女被捕就無人記得聽日遊行同機場集會
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

你收皮啦
立場不嬲企最前
企得最前又點可能影唔到示威者
無記者咁近影住你俾黑警溶左啦

不推文回覆

係有責任影哂所有野，唔係話一邊、兩邊、三邊、四邊，係全部

屌你地樓上班仆街,
全部唔撚用不推文回覆

有手足見佢唔識中立咁弱智, report佢都唔奇

黑社會打人果啲佢地就無情報

樓主係狗

其實我覺得佢一d都唔中立 偏黃

Ban乜鬼吖 block咗唔會有comment粒制㗎
樓主弱智三毛

新功能測試

立場點樣奶共呢
你係咪痴左線

立場都想分化
Bye 分化撚

Don’t make stupid people famous
奶乜鳩 記者職責就係咁
咪撚分化 核爆都不割

YES NO QUESTION
記者係唔係立場中立?

屌那星一起底原來係分化撚,大家唔好推文幫佢上熱門

不推文回覆 total block
88

呢d幫對家，唔代表立場要幫示威者，明唔明

Block
上一頁

請善用不推文回覆
負皮起底上一頁

中立就係助紂為虐

就算係乜野world class 既新聞都有立場。

就算真係要中立，都可以do smart.

邊有咁得閒逐個留言睇去ban呀咪玩啦
同埋你呢種留言大把人留過
通常有人cm提完佢都會影返腳唔影樣

爛文一篇 不推上一頁

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

呢個post只係抹黑立場分化 善用不推文回覆

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

呢個post比大家練習下不推文回覆

做咩事今日咁多人帶風向反立場？

記者中立架喎你讀得書少？

咁on9都上熱門

就係我screen shot個d

低質到

不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文

唔好以為記者係企係你地個邊先啦好嘛
記者本人係可以有立場 但係當佢on duty個時佢既職責就係要報導

樓主我屌你老母 分化狗

唔好癲啦屌你

死開啦on9仔

善用起底功能，負評，block，不推post回覆，上一頁

出手可唔可以高d
負評
起底，不推文，上一頁

咁都唔叫幫
你唔係真係諗住叫記者起埋防線或者打埋狗下嘛

你見唔見到我既signal 係full既？

分化狗

show blocked user

記者不嬲都中立㗎喇 屌乜柒

東網 獨立 蘋果都有講= =

熱門兩個呢啲 po 想點？

咪撚on9啦。記者要中立架，佢地都有報警察響邊，點解唔可以報埋示威者響邊

收皮啦三毛

機場現場
23:00 靜默
⭕️⭕️靜默期間可以用口罩或任何衣物或手遮蓋雙眼⭕️⭕️

23:05 大合唱

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
（ 重覆唱5次 ）

記者應中立 咩都影 咩叫唔可以影示威者？

請用不推文回覆

中立就係助紂為虐

睇到呢句都知你平時應該係on撚鳩鳩個啲人黎

黑警你好

$0.3

我屌你老母，不推文回覆係咪咁撚難？

記者中立架

樓主食屎啦

記者係中立，吾係大家既朋友

你都戇撚鳩

佢網上言論好黃wo

Block 柒你

你自己都無開不推文

又割
呵呵

樓主係咪分唔清市民既中立同記者既中立係唔同 記者中立係職責需要 市民中立既係港豬

BLOCKED

立場新聞個金主已經話比你聽係奶共媒體
話中立個班2014年係咪讀緊小學

on9嘅人都冇你咁on9
你當記者係咩
人哋嘅職責就係邊到有事就去邊度
報道事實真相
如果係cctvb咁做偷偷摸摸派卧底跟踪人就話啫
立場都屌

記者原來在係報事實真相，唔覺有咩問題

又分化？
記者立場不嬲要中立，報導返事實，唔係同黨媒有咩分別？
仲有，過咗咁耐班手足要識得保護自己㗎啦

咪撚on9啦屌你老母 革命係有成本架
記者朋友已經幫咗好多

記者係中立，咪on9

負評，不推文，上一頁

你都冇啦屌
點解個post仲係熱門 明明好多人有開不推文

琴日有個post叫人去黃大仙
今日有白警話陶輝係黃大仙

睇到一頭霧水
邊度有奶到？

收皮啦你樓主

蔡東豪要人抹黑
奶到雪雪聲 wo

大家記得block樓主件垃圾

你老母就奶共, 收鳩皮喇

要屌既都請用"不推文回覆"
多謝合作

Block 9你,仲要推！

你有無睇金主係邊個？

老實，如果佢只係講，冇ban我，我都唔會話佢奶共，最多覺得個記者唔醒目，但ban人就令人懷疑。。

不推文回覆

屌你老母

唔撚洗理樓主

不推文 再block

分化po
負評 不推文回覆
唔好推佢上熱門

你人仲係唔係香港呀

咁都唔係中立啦

Byebye 分化撚

如果真係有記者幫都唔會揚開去啦
而家報導事實又要屌，你就真係共產黨咁惡啦

嗯

唔係咁天真以為對家無辦法知吓話

咁有乜好8?

仲要推！？

不推文回覆pls

不分化, 不分割
文有文做
武有武做

各有各做

一句就ban又過份左
btw我見到下面有人講立場金主
who? 想知

屌你都曬氣

手殘禁錯推文

我地唔駛記者偏幫，記者中立講事實已經係幫我地

立場咩都會報

三毛傻閪

你係咪唔撚識記者係立場中立呢個concept? 係咪無讀過書?

你自己擘大隻屎眼睇下粒comment制先啦
俾人block唔會有comment制㗎

不推功能好正

On9少陣好冇
公眾知情權先係記者要維護嘅嘢，讀下書啦三毛

收皮啦 搞分化

sor唔記得不推文

咪再推依D廢PO,咁都上熱門

睇黎好多人想做死立場
分化L

記者不是抗爭者呀on9

走啦屌你老母分化撚

屌你 唔好分化 5毛

呢D 垃圾分化 posts 見到直接 block

負評，Blocked，上一頁

咪撚推垃圾po

報新聞有咩問題

記者無偏幫先係記者，你估好似cctvb?

live點避免？低級分化伎倆

點解咁多不推文都推咗上頂

係連登屌立場你真係痴撚左線

收皮啦 分化撚

我在想你究竟是分化定on9

你可以事後問立場，唔係單方面post出黎

終於有一個清醒既。

老老實實，香港如果真係靠呢班頭腦唔清醒，非常天真既後生仔，真係唔多樂觀

起完底發現樓主一係弱智一係三毛
btw樓上班仆街加不推文呀

你含撚啦 食屎狗

人地話中立= 助紂為虐喎

不推文回覆呀

低級分化

今日巨無霸哥哥係咁串警察

死5毛 過住啦

你條撚樣收左幾錢做分化狗?

小心3毛

回文不推是好功能

好廢，柒哂就潛水啦，記者中立架，唔理你真3毛定假3毛(都幾肯定係真)，你係柒左架啦，走啦

竟然有人想分化立場

傳媒本應中立，佢地嘅責任就係如實報導。係Shame on you

唔明記者立場既其實可以睇下立場姐姐講咩，真係值得睇下，有時間就睇晒佢啦

俾個課金記錄我睇
分化三毛

有班警犬開始抹黑立場部聞

fc左 入邊講樓主係真 樓主真警犬
有羅sir認證

其實記者職責係報導事實，唔係幫示威者做文宣

有幾個post屌緊立場，請大家注意，唔好被分化

Fk you 721立場姐姐點比人打阿 仆佳

佢可以do smart 唔係叫佢唔報。

你要知道，一邊係高牆，一邊係雞蛋，雞蛋係需要每一分既幫助

on9, 你就奶共

被BAN CAP一張圖
同埋CAP多一張圖證明自己剩係講左一句
冇圖冇真相
我覺得係你根本冇被BAN

樓主記者係要中立
好老實 立場已經算叫示威者好友善
不過至於點解會比人block
我都有少少好奇
因為相比起班五毛留既cm
樓主最多都係衰戇鳩

你好on9

屌你又分
立場哥哥都講到明要公平咁報道新聞

近排係唔係搵唔夠？
0.7夠唔夠？

走啦五毛

你講有人淆底行山都好d 呀

勿推分化撚

小朋友

三毛愈來愈低質
不推文回覆！

on9?

走啦

負皮
上一頁
不推post回覆

你咪有份分化囉，不推文回覆係咪咁撚難？

記者不嬲中立
睇TVB偏旁上腦 報道中立都奶共？
不推文回覆

#1人生苦短不要後悔

•42m

完全封鎖

其實立場擺到明唔妥政府同黑警，但都繼續中立報導真相，呢啲咪專業囉，死黑警！

走啦你，攪事，窗口對外呀!

屌自己推咗

大佬人地記者黎
不論示威者定警犬去邊 佢知道既都要報
咁樣先中立

Blocked!

屌

其實我覺得好正常
佢哋要將個情況報導俾讀者觀眾知
佢哋又唔係選擇性報導
如果你咁嘅邏輯，咁連登都有好多post話轉場去邊到，咁算唔算透露咗示威者嘅行蹤？
Sorry for 1999

分化撚 ？？？

三毛吹唔到泛民吹立場

睇過live都知立場有時會有幾個角度
佢會好全面咁影一個活動
唔會死守一個地方
我唔敢講佢通常影狗
驚影響佢地
但我真係見好多時佢地影狗又比狗追住屌
影返示威者又比示威者屌
都幾攰
其實記者中立先好
佢又冇好似tvb咁zoom埋黎影
又冇時時刻刻淨係影住示威者
我自己覺得可以接受

不推文回覆 順手鬧你句on9

唔該咪推呢d三毛post

咪on9啦 live點先可以唔出樣啊。。。

Bye

你唔撚知就唔好撚講

記者既職責係中立 客觀地報道
唔係代表要偏袒是但一邊
咁就奶共你咪on9啦

佢地係記者黎，報道實事有咩問題
不分化

樓主過去d post 唔係分化, 就係送頭既建議

不推文回覆

傻閪
不推文

On9 記者就係要講事實
講去邊有咩問題？
你估真係幫你啲示威者咩
咁同啲奶共報有咩分別

你去含撚啦

分化撚，死開

屌你分化撚

師兄
你講得出呢句 就明哂你既意圖啦 人地記者中立照實報導現場係好撚正常既事

垃圾樓主讀好小學先出黎獻世啦

走啦你 樓主

太低手了
咁樣搵唔到錢架

睇cctvb啦你條傻閪

記者立場就係要中立
係cctvb做撚衰規矩
唔好唔會！

補相哥之前開live都講咗唔會唔影示威者既樣 佢地既責任係將事實影比大家睇 佢亦都叫大家唔好再為呢件事再嘈

想玩單機版連登就直講啦

收皮啦立場姐姐係元朗比人打嗰晚你仲坐係屋企做冷氣軍司咋
如果當晚冇影到示威者比人咁對待
點會多咗港豬認清呢個軍政府嘅黑暗
依家小小野就比你擺上台講奶講
你良心對唔對撚得住佢地班記者日以繼夜仲要食TG咁幫你做直播啊？

咁如果周圍都無人影，市民大眾去邊度先有得睇完整既新聞啊?如果同本身僧既嘢無分別，你又有咩資格話人?

講真 佢講人地去邊度 有警察會mon有市民會幫
睇你點睇
至於佢做咩block左你 就真係唔知你仲有無講d咩
都係個句 唔好拎d咁無謂既野出黎分化
咩立場奶共證據

分化行遠d唔該

Test

5毛bam

立場都屌唔係鬼就係狗

走啦屌你

屌你三毛狗

下，分化撚？記者唔偏幫任何人啊，佢嘅責任就係做紀錄，今時今日仲叫人唔好影抗爭者，上得前自己保護自己啦，唔通藍絲叫佢地唔好影狗佢地又唔影？

我唔知，總之你係on9分化撚

兒登真係好天真，如果冇一個成熟既人出黎帶領，我估計今次呢個革命都係同雨傘一樣命運。

大家請善用不推文回覆功能去屌on9仔

欄拉diu你

On99
記者一向中立 需要報導事實
人地工作既時候係保持專業架
私下咩立場我諗手足最清楚

分化撚去死la

屌你老母，blocked

走啦分化撚

不推文回覆丫

推返其他有用post上黎
快

奶你老母個閪啦

on9分化撚，如果你係鬼，block得，如果你係自己人，咁應該係真on9, 唔需要呢d冷氣軍師，照block

食屎啦！咪分化！

無知一問，上面嗰2張圖邊張係證明樓主畀人ban咗？

屌還屌 要開不推文啊

分化到咁。。。你當我地 on9？

唔好推埋啲on9 po啦

不推文，屌尻樓主

on9 你呀樓主

屌你老母成個弱智仔咁 要知示威者動向洗撚mon立場咩 上連登同tg仲撚快啦柒頭

影人得黎可唔可以唔好報下一步去邊先

記者不嬲唔幫任何一邊
報導事實 手足傾轉場係事實

唔割

報導真相係記者天職

收皮啦五毛

咪撚推佢個分化post

垃圾分化撚收啦
請大家善用不推文功能

收皮啦 三毛係到帶風向

唔⋯好似其他直播都會講現場示威者係討論緊去邊

好多人係度分化捉鬼

立場報新聞講撚到好似同示威者有關系咁

起完底 上一頁

屌你

不推文BLOCK

blocked

今晚好像好多多分化post 針對立場？

食屎啦 三毛狗

呢d分化post 值唔值得30幾頁呀屌你地老母

頭先抹黑立場個隻三毛，起一起底，好多野睇

屌你做五毛都做得專業啲吖

分化L!

知唔知咩叫中立?
不推文回覆

一睇到依句直接block

已block

Dllm

屌你老尾，臭五毛 block

你要記清楚記者唔係自己人
佢係要紀錄事實, 講下一站去邊都好正常
唔應該屌

你都係返去奶你老母個閪啦

傻撚咗，立場都質疑

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議，大家諗諗計

Agree

Bye 警犬

收撚皮啦警狗想搞立場，祝你全家生癌死呀賤種

你收皮啦柒頭

記者係應該中立嫁傻狗

斷乜野線？斷左成十分鐘線？其他功能冇問題，淨係立場post唔到？

我地要一個真心做新聞嘅傳媒，而唔係另一間蘋果，蘋果一間已夠

痴線

屌唔小心㩒錯正皮 仆街

唔好牴觸傳媒

不分化 屌樓主。

個個都以為2.0冇大台concept好似好勁咁，你地究竟知唔知呢5大訴求係要求緊乜野at the end？你覺得如果冇領袖會可以繼續到落去？

冇大台一開始maybe work, 但玩落去冇領袖效率低根本好難玩落去。

我已經課金都叫牴觸？？

而家唔止立場ban你，我都block柒你。
係到阻礙新聞自由

樓主我先當你唔係鬼、既然你咁好心就上場你應該要做嘅嘢，落去提搶，一係落去同立場溝通，人哋一定照做，唔好選擇性失明

不推文

你係乜水？你block我我唔會驚架

三毛 Block 走

你以為記者真係朋友咩
人地有咩報咩係應份亦都係事實喎

我想溝通，但我被佢地block左，請問點溝？

仲有，我邊到選擇性失明？

記者係中立！唔應該偏幫任何一方！

記得追蹤樓主, 樓主一定係警犬派黎

又活捉一隻

你都識講啦，佢係記者啊
你依家唔撚俾佢影 你同共產黨有咩分別？

睇死你件垃圾無課過金啦

已block
不推文回覆

躝啦五毛狗

Medical Inspire 醫．思維咁多藍絲搞事都唔見有BAN人
立場如果真係咁BAN人就太有問題
大家去信要求解釋

你話人哋block你唔會驚咁唔洗提依樣嘢。二，重申一次，我唔當你風向撚唔當你鬼，如果我係你，我睇唔過眼我會去提搶，依段嘢我講第三次，你喺度搵鬼睇七月十四？落到場無人理你個post，你依家仲有車出去。

不推文

慢慢追

五毛食屎

實追撚爆你呀MON POST 狗

走啦你x2(不推文回覆）

屌你 分化撚
膠都廢事派比你

我d post有邊個有問題？

善用不推文回覆

三毛不停借d 易回覆推po 引戰！！唔好中計

唔好再理樓主呢個7頭

三毛死開啦

夜啦 收皮啦

講唔出？柒左就認左佢啦

不分化，不割蓆

過主啦你 請開不推文回覆 唔好推

你嗰嗰Post都慫恿前線去死
自己又係境外咩都唔做 收收皮好無?

P牌？我上連登個時你地連個名都未聽過啦。

( Show Blocked User - 人生苦短不要後悔 )

死開啦屌你老母，玩抺黑

大佬，個日出左trip都唔俾？

仲有，唔係個個都要上最前面架。。。

你冇做過特首都可以批評特首啦屌

佢係記者咋 on99 屌你老母

我shame on u

你乜水？

自己保護好自己 任人影 拍咩

On9樓主老母俾狗屌啦

block
上一頁
善用不推文回覆

樓主我屌你老母啦
【此乃不推文回覆】

不推文到1001

不推文咁難嗎？

3毛fuck off please

弱智仔 做乜鳩

唔好中三毛計 立場一向都係好幫得我哋手
完全封鎖樓主就得
請善用不回覆推文

分化狗警告！

垃圾食屎打手

我屌你食撚屎啦三毛狗

請善用不推文回覆，btw屌你老母死三毛

又一個五毛

Block呢條分化友啦

不推文回覆呀屌

垃圾分化狗
我屌到你老母出晒水

Live係咁，想點

記者中立 報導事實 兄弟自己要醒爬
btw 樓主分化狗 不推文回覆

負皮上一頁

最後果句多左

收皮啦死三毛死黑警屌撚爆你

屌你老母啦

屌你老母風向狗死全家

屌你老母
分化撚分化到咁
打咁大篇野都係得0.3入袋 真陰公
Blocked

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

樓豬我俾錢搵道友屌緊你老母塊爛閪！好撚臭，你老母奶共奶得多塊閪臭晒

收皮啦live啊

過主啦打手

收皮啦，立場咁好都屌

唔明點解仲有人推

請善用不推文回覆

依家有屌立場影？依家屌緊立場影人大頭，幾時唔畀佢影呀，但佢有必要影人大頭？咩居心呀？義士俾人點相俾人拉你係咪支持呀？

仲有點會無分別呀，一個企高牆，一個企雞蛋，咁都話無分別，咁你唔去支持tvb？tvb同我立場唔同，又助紂為虐，屌柒佢有咩唔岩，屌人都要講資格

我早一個禮拜開始都覺得立場怪怪地.....live有時仲少過香港獨媒

五毛，shame on you, 一起底知你係五毛

分化撚出現 BLOCK

番中國人啦你

推你老母

早d訓啦 聽朝重要full gear罰企架

收皮啦你

你發呢D POST 好意思收3毛?
屌你老母臭化西廢HI

收左共狗幾多錢？
分化撚死全家

做乜姐住個日期姐，

On9!

啱呀，嗰晚MOS live立場哥哥影手足噴漆，
手足叫唔好影。立場哥哥都係停一停，再行後少少影下。

立場哥哥：呢啲行為所有都係歷史嘅一部分，無論係示威者定警察我都會影會紀錄。

請留意支付寶轉帳:$0.5

大家小心，已有post話係分化post

連登 · 真淪陷

分化po
已block

----

其實記者係中立
立場佢係知道嘀咩就如實講同跟

點知你啊？
樓主係屌立場影人樣，你話我知live點可能影唔到人樣？你係屌人影大頭就講清楚啦，你頭先完全無講到wo，講嘢1999。
仲有，人地係記者，報道所有知既嘢，有咩唔啱？叫人唔好企道德高地，但記者只不過係做緊佢職責內既嘢，你屌人做乜？仲有你d logic真係好有問題咯，依你咁講，tvb唔影狗=比人打左巴;立場唔影示威者先=還手？
仲有我點知你係屌tvb？你又無講wo
宜家問題係你屌完tvb，又屌立場，咁叻你開個新聞台咯。。。
PS :學好d logic &因果關係先啦...

奶你老母呀分化狗

.....ON9

人地緊係Block 你啦，講到人地係偏黃咁！人地記者係中立，同你好熟呀！

咪撚玩啦記者嘅責任就係要保持中立報導事實
玩分化行遠啲啦

未必係留呢句野比人BLOCK
呢句只係SEND唔到出街
一係洗版
一係之前唔知講乜野

仆街5毛 收9皮啦屌你老母
死番去你個中共大陸啦

16 萬打後真係好多3毛

事原…
學好繁體字先啦…

不推文 bye

已block on9 樓豬

又一個 已Block 請重開AC

真係味撚見過好似樓主咁撚賤既物種

樓主收皮

ON 9 仔, 你個留言可以係畀一毛report

關立場閪事, 唔好搞分化好喎 / 不推文

奶你老母

冷處理

唔報有幾偏頗呀？
大把都唔報㗎啦
咪自己ff啲狗既行動啦

shame on you too

三毛又想分化

紅色大字就分化到

傻西 今時今日呢招唔撚work喇

你入嚟原來連樓主屌緊乜都唔知架，呢到啲回覆都係就住樓主屌既野嚟回應，你連講緊影大頭都唔知就咪回出嚟柒啦，自己柒仲好意思講人1999

報道所知既野又點，唔批評得？你試下美國戰地記者率先爆料美軍部署，導致美軍被伏擊有人命傷亡，你睇會唔會俾國民屌啦，記者就可以凌駕道德咩？之前有個國際攞獎既記者都係因為你所講既職責，報導完一個非洲就快餓死既兒童後就走左去，最後個細路死左，個記者俾人屌見死不救最後自殺埋呀

你覺得記者無唔岩，係做緊佢職責分內事，即係記者影人大頭，如果害到義士俾人點相俾人拉你都支持呀？你唔係五毛就係on9

比人打左巴唔還手，係回應緊唔好令自己變成自己憎既人係好on9既睇法
唔睇清楚我覆緊乜就咪衝出嚟柒啦

傳媒不嬲都有立場，even外國媒體都有左右翼之分，依家只係要求立場唔好影大頭都叫偏頗？就算咁係偏頗幫示威者都仲同tvb報假新聞相差甚遠
所以你講既logic “tvb唔影狗=比人打左巴;立場唔影示威者先=還手”唔成立，因為叫立場唔好影大頭根本唔算還手

要自己開新聞台先屌得tvb同立場，跑得快過隻馬先可以評隻馬跑得慢下話，真係9到無人有
ps 你啲logic世界級on9，仲學人講因果關係，連人地討論緊啲咩都唔知

搵食行遠啲

起底 -> blocked
又真係on9㗎喎 比人圍插好開心？

唔撚知甘你講咩鳩？

三毛你啲戲會唔會太屎

同五毛一樣咁聞塞...有做五毛既潛質
句嘢根本係唔成立，所以咪話你logic有問題，句嘢係你復人講ga wo

樓主係話唔好影人出樣
叫你開新聞台係想你知:你自己都做唔到既嘢，點樣要求人地做到？
算啦，睇你都係on9人士，同五毛有得fight，再應你都係哂9氣。

你其實有冇睇立場live呀？影人出樣係咪唔明點解呀，影大頭呀，唔係就咁影人呀？你智力有問題真係點同你解釋都無用，仲學人講logic

你支持立場影人樣，點睇都係你似五毛啦，仲想屈人係五毛？

開新聞台係想我知我做唔到既野唔好要求人地做到，我做唔做到關我可唔可以批評咩事？我做唔到777個位就唔可以批評777下話，你真係無撚腦
藍絲五毛都好鍾意鬧人淨係識批評同叫人咁叻你去做，你同班藍絲一9樣，你都唔好屌cctvb啦，因為你都做唔到cctvb做到既野呀，五毛岩唔岩聽呀

你地繼續支持報導中立啦！

睇到今日未？對家係用盡一切手段呀，打仗呀你班on9仔，中立就係助紂為虐

大公記者畀狗打時狗唔知佢係大公記者
呢個係重點, 不過三毛係要spin

佢用有冇俾人打做標準本身就有問題，你依家幫佢加多個條件，就係知道記者係邊間報館之下俾人打嚟做標準，已經係搬左龍門啦

依家立場影人樣有問題，有咩必要影人樣，唔影人樣報導唔到咩？累人俾人點相你都仲撐，你唔係五毛就係on9

我唔會因為佢影人樣就認定係投共，只係想立場改善唔好影人樣，關三毛咩事呀，到底邊個spin？

傻西3毛

不推文回覆順便block埋件傻狗

我唔知，我唔理，總之我啱哂，你錯哂

On9，睇翻前文後理先啦

唔好意思洗，唔好亂屌，覆前我有睇前文後理
你好似冇留意到立場新聞係一個報導所有事實既機構，唔會好似官媒咁偏幫一邊
佢報導緊前線有咩事發生係記者既職責，報一啲唔報一啲既話同袁志偉有咩分別
你要分清楚

記者中立？記者幫警察移開路障喎，中立在那？

唔好咁天真啦

無腦分化 shame on you too

又係度幫手維穩啦

屌，前身個主場新聞雨傘個時咪又係維穩台

之前仲有個分化post我都冇cap呀，醒下啦上面班白痴

你同藍絲有閪分別咩唔知，記者中立先係真正幫助我地呀

On撚9, 你打緊共產黨呀，你想打倒一個政權呀，你知唔知人地有幾多黑暗手段呀？

要有道德咁贏？你知唔知要死幾多人？

我只要贏，我唔要攞和平獎呀！